2020年,中共「活化石」申紀蘭及「澳門守門人」何鴻燊死亡,「香港守門人」李嘉誠出逃

仲有2020年香港死亡
2020年真係命運之年

辛紀蘭有個象徵意義
由第一屆開始到今年一次都冇缺席過
而家死左